22-25歲入

有咩搞緊

ar... ar.. need ar.. ar.....

Hea

屌你老母臭西問問問

冇

事後煙

一無所長搵唔到工

有無諗過有朋友都好孤獨

搞緊基